# Aplicaciones instaladas 

Puedes consultar cuales aplicaciones están instaladas en tu servidor así como una breve descripción y un enlace para acceder a cada una de ellas.

![Screenshot](img/cpanel-apps.png)


# Instalar nuevas apliicaciones

![Screenshot](img/cpanel-stats.png)
